今次唔撚同，地理位置極差，同目標已經達成

走一定係上策

但係如果想同警狗死過既話，咁只可以建議唔好留死一個位做彈靶，唔好心存僥倖對方有底線